覺唔覺吳啟華（張無忌）其實唱歌都好好聽！？

情義最終 兩者不會相容在我生命 中！

都會記得佢三級片個變態樣

佢真係唔適合做古裝，做返程醫生咪好囉

誰能去分正邪！！！

彈出彈入

史上最唔似嘅張無忌

小說角色既樣邊有得去定義佢似唔似？
只能夠定義個演員係型？靚仔？柒？或者其他形容詞

吳啟華會唔會柒得過蘇有朋呀
佢最多係咁多無忌入面個樣最成熟
但係佢呢個風格贏唔少年輕人

性格黎講應該無一個似

張無忌係廢得黎又狗公，見到小昭 芷若扯哂旗，係咁讚人靚女，又會主動咀人

淨係計外型
鄧超都有力一戰

認真，首歌真係好正。
日日都要loop萬載千世誰狂勇呢句

佢唱得幾有氣勢

佢做方唐鏡唔錯wo

唱live甩晒key

話佢明教收到西域嚟嘅禮物 眼鏡一副
成件事完美仲MATCH佢造型

演員客串下唱歌姐
唔預佢唱得好